［全體罷工］Pccw/HKT員工 Here To Sick!

勇武既義士為民主呢場運動付出左好多
佢地用緊血同汗黎換取
大家日後擁有自由既機會

我地除左遊行集會 係咪應該要行多一步呀?

依家呢一刻唔應該再有太多既包袱
我地咩都要去試去做
罷工既效果必然有用
但取決於大家肯唔肯去做呀!

香港既命運會係點 都要睇大家既造化

如果你一早已經決定左罷工
麻煩你推post 等多啲人睇到
話俾一啲諗住罷工既人知道
有好多人等緊佢地加入

Here to Sick!

推

Push
幾時罷？

push

幫推 香港自己救

所有公務員，銀行金融，交通，電訊員工 請支持罷工，你地係罷工既最強武器

Push

電訊員工 所有維修、安裝唔鬼去
機樓就唔小心錯線

所以公共事業員工係罷工主力，效率好過之前既社工教師罷工

上唔到網個後果仲撚嚴重

睇情況係5/8

準備好
啱啱我大佬都同我講要ready

Sales全部罷工公司含撚都似

請join 730 + 0805
謝謝

利申 自己人

有冇做緊pccw 既手足會罷工，入黎點名啦

過黎新post 打多次卡啦

hkt 小薯 push